---
title: 'Pics Art Pro ফটো এডিটর'
published: true
date: '14-04-2020 12:13'
publish_date: '14-04-2020 12:13'
metadata:
    'pics art pro,  পিক্স আর্ট প্র ': 'এপ রিভিউ'
taxonomy:
    category:
        - 'এন্ড্রয়েড এপ রিভিউ'
    tag:
        - 'Pics Art Pro'
theme:
    style: izamal
twitterenable: false
twittercardoptions: summary
facebookenable: true
sidebar:
    enabled: true
comments:
    enabled: true
external_links:
    process: true
    no_follow: true
    target: _blank
---

অ্যান্ড্রয়েড এর জনপ্রিয় ফটো এডিটর অ্যাপ গুলোর মাঝে Picsart অন্যতম। 

* মনোমুগ্ধকর ছবি ইফেক্ট, ড্রয়িং টুল, ফটো এডিটর, কোলাজ মেকার , স্টিকার মেকার, ক্যামেরা, ফটো ফিল্টার, ভিডিও এডিটর, ফ্রি ফটো লাইব্রেরী, ফেইচ এডিটর, বিউটিফাই টুল, এবং আরও অনেক ফিচার রয়েছে এই অ্যাপ্লিকেশানে ! 

*  PicsArt এর মধ্যে রয়েছে বেশ জনপ্রিয় স্কেচ এফেক্ট, গ্লিচ এফেক্ট, ভিন্টেজ ফিল্টার, অসাধারন স্টিকার,

* PicsArt এর কোলাজ নির্মাতা 100 টি ফ্রি টেম্পলেট দিয়ে থাকে এবং PicsArt প্রতিদিন ব্যাকগ্রাউন্ড হিসাবে ইমেজ ব্যবহার করার জন্য অসংখ্য নতুন নতুন ফটো আপলোড করে থাকে।PicsArt এর মাধ্যমে গ্রিড স্টাইলের পিক কোলাজ, টেম্প্লেটেড কোলাজ এবং ফ্রি স্টাইল কোলাজ তৈরি করা যায়।

* অসাধারণ বৈশিষ্ট্য সহ, PicsArt এ রয়েছে কাটআউট, ফটো ক্রপ, ফটো ক্লোন, টেক্সট যুক্ত করা এবং কার্ভস সহ বিভিন্ন ধরনের ফিচার। এছারাও রয়েছে আর্টিস্টটিক (এইচডিআর সহ), ফ্রেম, ব্যাকগ্রাউন্ড, বর্ডার, কলআউটস এবং আরও অনেক ফিচার।

* PicsArt গোল্ড ব্যবহার কারিদের প্রিমিয়াম স্টিকার, ফন্টস, ফ্রেমস, কলেজ এবং মাস্কস সহ বিভিন্ন সুবিধা দিয়ে থাকে! এই এক্সক্লুসিভ পিক্সআর্ট আইটেমগুলি PicsArt এডিটর এবং রিমিক্সিংয়ে ব্যবহার করা যায়। PicsArt গোল্ড অ্যাডস ফ্রি সফটওয়্যার।
